南昌Vwalk 完咗？

我遲到 行咗兩轉都唔見手足 係咪完咗？

佔完 交通塞左 狗難增援
然後破壞
破壞完就走